大家 千其千其唔好食吉野家個下午茶

話說我喺fb見到佢有個廿四蚊下午茶
我見好似幾抵屌 lunch又未食
咪諗住挨到3點 買個烏冬雞串試下

買完辛辛苦苦行到返去食 一開

我屌你老母啊
少到連麵都見唔到
算 咁我食雞串算

再開

仆街啦你吉野家

汁都冇一滴

唉 比完廿四蚊仲肚餓過未食

狗也不

又要挨到夜晚了

咪幾撚健康

吉野家要去日本食先似番D樣，香港嗰間吾入流

吾你老母咩

得幾條烏冬
紫菜都冇

栗米烏冬走烏冬
燒汁雞串走燒汁
幾襯你個名

其實叫人唔好去某商店光顧犯唔犯法

真係垃圾車司機大佬

牛烏冬冰鎮奶茶算唔錯喎

咁唔環保既

佢杯冰鎮奶茶真係抵讚 好過好多濕鳩茶記

下次試下 thx

索性唔好用盒

碗飯幾大碗wow

係知道

做乜呢排咁多打手開post寫衰吉野家
講下午茶份量間間都差唔多架啦

咁都打手
正常人打開蓋見到咁都屌出聲啦

新移民同mk妹mk仔做
可以點？

關事嘅咩
佢一餅麵係咁少就咁少

你得罪人

個餐唔係比人食，係用鼻黎閔的。

我未死啊

笑左

食完先影，你講碗麵得一條都得啦

下次堂食直接叫佢換囉

就係未食都好似食完咁
你明我嘅感受未

諗起琴日有個po樓主又係食呢個餐 不過人地送多條俾佢

吉野家緊係叫豬雞牛就算啦

之前出炸雞 寫到明得三舊 睇見都伏

屌啲暑期工求鳩其

吉野家只剩火窩可食

都估到係呢個濕鳩烏冬

有無食到撚毛

比廿四蚊甘撚多吾通成碗滿哂牙
樓主系未On9架，真系他媽的傻B

你知哩間鋪近年要食得飽起碼都要比50，而且d肉睇得出比起往年用左d更差既肉

最掂丼

火煱d菜都差左

On9, 緊係大快活啦，仲屌吉野家d垃圾

報海關啦

明明記得之前食吉野家30幾40就飽
而家食大牛飯先飽飽地